火燒胃

食死未

上大陸？

多fd

精神

今次香港自殺

買左胃水未

仔多

呢啲好食

好鬼油